麻煩各位幫幫手

最近發惡夢 好恐怖
我唔想死 但如果有咩事
你地一定要討回公道
唔好俾任何真心真意愛香港嘅人白白犧牲
我地一邊搏命(真係字面意思搏命)救港
政府一邊發癲(已經唔知點形容)
香港以家已成煉獄
之後會點 夢入面會發生咩事邊個知

麻煩咁多位 如果真係有咩事
一定一定一定
一定更加唔可以放棄

其實我真係好驚 因為呢到已經無理智可言
但我都唔會放棄 雖然我一個人嘅力量好少
但我一定唔會放棄
無論如何都唔可以放棄

香港淨係得一個
麻煩大家 幫幫手

家下係香港出個街都要驚死 係咪我問題

幾時先至完呀個惡夢 我想訓教呀

呢個post我draft左幾個鐘 po完先睇到新聞 唔通惡夢成真...